其實staycation 可以有咩做？

香港酒店又唔係特別靚

1

扑嘢

2

3

4

5

而家興staycation時用酒店水煲打邊爐？

完

去staycation 唔撚係屌到攰乜花臣都玩齊大大聲放聲大叫

你估真係比成千去打卡影相訓教呀

其實我係搵間房浸下浴 再裸體出黎攤係床
聽下歌 叫下外賣放肆下
冇咩特別
屋企有地方我都唔想晒錢

梗係扑野啦

至在食靚餐廳，自助早餐

同條女扑野同hea 屋企唔方便

same

用酒店設施囉
你去旅行都好多時會走左出去 冇用到酒店入面d野

香港地生活真係好撚大壓力
屋企又細 屋企人又煩
好彩而家酒店平
如果唔係我真係人都癲